各位爸絲打，陣地戰真係會收皮架

如題，經過呢兩場大戰之後，相信大家都見陣地真係唔適合我地，不如大家轉打遊擊，得閑就行下路，放下野係街，可以玩死班objects，同埋希望大家都以不送頭為原則，保存實力，同班狗玩消耗

所以聽日快閃塞鐵